點解今日咁熱都著長袖？

成街都著長衫長褲，得我一個短衫短褲，係咪得我覺得熱

咁就要開post 屌你老母

無感覺

俾老母點 著錯